想問1A直出18或19牌

我只有1A牌，想學個18牌旁身，我唔係成日揸，但朋友同屋企人都覺得我揸個時ok。

想問得1A去考18牌難度高唔高，有冇邊到學車較好？
我預左由冇極力子變兩腳極力子會好有難度

冇難度 預左補多d 堂就得

冇特別 係要上多啲堂同埋睇多啲棍波教學囉
同埋你由頭到尾都係學兩腳 反而冇咗某啲人心急就變返一腳嘅問題

我考18之前自己租左部5.5噸練兩腳練左2日
2日不斷新界>九龍>港島>九龍>新界
揸左2缸油 最後pass左

哥仔，佢1A呀

咁祝佢好運

哈